---
label: Что такое модуль?
order: -50
---

### Что такое модуль и как его можно использовать?

Модуль – это предварительно настроенная интеграция с различными внешними сервисами, разработанная нашей командой, которую потом можно использовать в своей работе. Вы можете использовать модули для построения своих проектов.

### Как установить модуль?

Для того чтобы воспользоваться модулем, у вас должны быть оплачены “туннели продаж”. Установка модулей, как и самих решений, происходит в четыре шага. После установки к вам на аккаунт добавятся триггеры и туннели, которые вы сможете использовать в своем проекте.

### Сколько стоит модуль?

В рамках оплаты туннелей продаж за модули не взимается отдельная плата.

### Не получается воспользоваться модулем, почему?

Скорей всего вы не до конца разобрались в настройках модуля, и совершаете какие-то неверные действия, или же у вас не оплачены “туннели продаж”.

### Хочу заказать свой модуль, что для этого нужно сделать?

Напишите, пожалуйста, в нашу техническую поддержку, и оставьте заявку на разработку модуля, или доработку существующего под ваш запрос. 